各處仍有堵路交通受阻 運輸署呼籲放工市民策劃行程

運輸署表示，由於各處持續有堵路，有多區的道路嚴重受阻，公共交通服務預料要一段時間才能恢復正常。其中東鐵綫全綫暫停服務，西鐵綫只提供由紅磡至兆康的列車服務，東涌綫只來往香港至欣澳，輕鐵有9條路綫要暫停。道路方面交通，吐露港公路來回方向要封閉，漆咸道南往觀塘方向近理工大學，干諾道中近康樂廣場等亦受阻。全港大部分巴士路線要暫停服務，只有約110條巴士路線提供有限度服務。

運輸署總運輸主任何均衡呼籲，準備放工的市民要到交通營辦商的網頁，了解公共交通改動安排，並策劃行程，駕駛人士要留意各區有多組交通燈損毀，並小心忍讓。

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

官塘塞死晒

有手足做咗嘢

咁鐘意番工 放咩工 死番去做野啦

唔好走係公司訓 聽日起身直接返工

巨石陣

佢哋真係好有智慧

咪係 咁驚聽日返唔到工咪公司瞓囉
聽日佢地再怨我實串鳩佢地明知會塞做咩唔公司瞓